機場富豪酒店

如果趕唔到坐機鐵，大家去機場富豪酒店，可以避避!